大家要記住你地嗌既口號！

五大訴求，缺一不可！
最重要係最後的四個字，缺一不可！
所欲我地仲要堅持落去 唔好鬆懈或者袋住先。。。大家可以應承我嗎。。。

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會